有冇人覺得自己的筋好緊

尤其係對腳
但係又懶得keep住日日拉

緊到放棄左拉翻鬆 成日比frd笑

我緊到坐係地下伸直對腳然後身體同對腳90度角嗰陣意見拉住

背

拉筋好痛 痛到呼吸困難嗰隻